想22歲退休，依加户口有2萬 有咩0風險投資可以做?目標500萬

買倫敦金

做鴨

六合彩

求心水

All in 莫雷拉

19000

兩萬All in 冥通銀行（香港）

古代人都識上連登